(台測)蛇叔大逃亡1-2 殺人硬件6.7 活火溶城

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.電影設定於1997年的近未來美國，當時紐約市的曼哈頓島已經成為廢墟，並也是一座重刑犯監獄。當美國總統所搭乘的空軍一號被劫持並墜落在紐約後，他成為了人質，使得特種部隊隊長（李·范·克里夫 飾）與退伍軍人兼重刑犯大蛇·普利斯金（寇特·羅素 飾）達成交易，被賦予在二十四小時內將總統救出的危險任務..

2.2000年8月23日，一場地震襲擊了洛杉磯，造成聖費爾南多谷的洪水和加州部分分裂為馬里布和阿納海姆。片中敘述，繼上次的紐約事件的十幾年後，大蛇·普利斯金再度被2013年的新總統放出並加以威脅，要求在十小時內前往已被恐怖份子柯佛·瓊斯占據的洛杉磯將電磁脈衝武器「黑盒子」奪回，因此這次遭威脅的大蛇逼不得已，只好潛入危險重重的洛杉磯..

3.此期時正值是一個電腦侵佔人類的世界，一切都以電腦程式為先。而電腦人魔Sid 6.7（羅素高爾飾）就在這段時間誕生，他是集一百八十三個連環殺手的精華合製而成的，且四出謀殺了許多無辜者。為緝拿此電腦殺手，警方派前兇殺組督察柏加賓斯（丹素華盛頓飾）全力緝魔，以免釀成更多的悲劇；而賓斯對狂魔恨之切骨，皆因其妻子及女兒均死於他的手上...

4..電影中的背景位於洛杉磯，在一次疑是煤氣管爆炸意外中，七名維修下水道的工人被活活燒死在事發現場。洛杉磯危機處理中心主任馬克迅速趕往事發地點進行深入調查，由於連日的地震災害，政府遂派出地質學家艾美與馬克聯手合作；馬克與地質學家發現該處的地質出現了不尋常的活動，又發現由於板塊移動造成地層斷裂，而在裂縫中正不斷溢出一種溫度極高的液體，隨時引發火山爆發

8 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野